我只係想問，運左返大陸班手足點算

好似除左推上國際，就做唔到咩野

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

有兄弟運咗上大陸？

simon鄭聲稱唔係咩 如果係假咁就好

入哂集中營

可能有d好似王婆婆咁自己返中國

心好痛 真係要等支爆